<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- このファイルを http://sourceforge.jp/projects/nndd/wiki/Version に添付します。 -->
<update xmlns="http://ns.adobe.com/air/framework/update/description/1.0">
	<version>v1.27.5</version>
	<url>http://osdn.dl.sourceforge.jp/nndd/49179/NNDDv1_27_4.air</url>
	<description><![CDATA[
v1.27.6
・ライブラリフォルダの場所を変更する際に古いデータ(マイリストなど)の保存及び変更後のデータの読み出しを行うように変更
・短縮URL対応(bit.ly、t.co)
・停止ボタンでストリーミングバッファがリセットされないように変更
・Playerの右クリックメニューに「動画の再読み込み」を追加
・マイリストのURL形式で"http://www.nicovideo.jp/my/mylist/#/****"をサポート
・【バグフィックス】設定ファイルの保存先が間違っていたので修正
・【バグフィックス】一部のマイリストが読み込めない不具合を修正
・【バグフィックス】動画説明文にHTMLの装飾が反映されない不具合を修正
・【バグフィックス】ランキング更新時に配列の範囲外アクセスをしてしまう可能性がある問題を修正
・【ソースコード】プロジェクトをFlash Builder 4 Burritoに対応

v1.27.5
・マイリスト追加時にAPIの戻りが期待と違った場合にリトライするよう変更
・「動画を開く」ダイアログにDrag&Drop機能を追加
・DLリストの「+」ボタンの大きさを変更
・【バグフィックス】DLしたファイル名に「 - ニコニコ動画(原宿)」が残ってしまう問題を修正
・【バグフィックス】ライブラリ更新時のサムネイル画像探索処理で冗長なループがあったため修正
・【バグフィックス】DLリストをクリアする際のダイアログのメッセージが正しくなかったので修正
・【バグフィックス】DLリストのDL済み判定が正しく行えていなかったのを修正

v1.27.4
・【バグフィックス】デフォルトのライブラリフォルダが間違っていたのを修正
・【バグフィックス】検索の「コメントが新しい順」と「コメントが多い順」が入れ替わっていたのを修正
・【バグフィックス】NG追加時にインプットメソッドの変換確定時のEnterでもNGリストに追加されてしまう不具合を修正
・【バグフィックス】「DL済をクリア」すると「すべてクリア」したときと同じダイアログが表示される不具合を修正

v1.27.3
・ライブラリタブで選択したフォルダ下の全ての動画を表示するオプションを追加
・コメント投稿後もテキストボックスからフォーカスを外さないように変更
・動画が閲覧できなくなった際のPlayerのサムネイル情報表示を改善
・DLリストへのD&Dを廃止し(実装都合)、URL入力用のTextInputをランキングからDLリストへ移動
・プレイリストから動画を再生しようとした際に、プレイリスト内で指定されたパスに動画が存在しなくても、ライブラリに動画が登録されていれば動画を再生するように修正
・Playerで再生ボタンを押した際の動作を見直し
・【バグフィックス】タイトルに%を含む動画を含むマイリストが読み込めない不具合を修正
・【バグフィックス】マイリスト一覧に未登録のマイリストを表示した状態でマイリストのソート順を変更しようとするとnull参照をしてしまう不具合を修正
・【バグフィックス】公式動画が閲覧できなくなった際にサムネイル情報を上書きしないよう修正
・【バグフィックス】Playerの「常に最前面」有効時に動画を再生すると、InfoViewが強制的に「常に最前面」になってしまう不具合を修正
・【ソースコード】UserargentにNNDDに関する情報を追加

v1.27.2
・【バグフィックス】タグ検索が出来なくなっていたのを修正

v1.27.1
・【バグフィックス】ライブラリのフォルダ名変更時にライブラリが更新されない不具合を修正
・【バグフィックス】「起動時のアップデート確認」をしない設定にしてもアップデートの確認を行ってしまう不具合を修正
・【ソースコード】ILibraryManagerインターフェースを新設
・【ソースコード】インターフェース新設に伴いLibraryManagerBuilderを新設
・【ソースコード】インターフェース新設に伴いLibraryManagerのパッケージを変更

v1.27.0
・過去コメント取得機能を実装
・更新したコメントとローカルコメントのマージ機能を追加
・「設定」タブにNNDDプロジェクトへのリンクを追加
・Playerに「動画を開く」メニューを追加
・投稿者フィルタ無効設定の追加
・「ムービー」「ビデオ」等の表現を「動画」に統一
・Playerのコンテキストメニューに「動画のURLをコピー」、「動画のタイトルとURLをコピー」を追加
・【バグフィックス】一部環境で検索結果が正しく表示されない不具合を修正
・【バグフィックス】未読がある場合のマイリスト名が正しく太字に鳴らない事がある問題を修正
]]></description>
</update>